有個疑問，d人成日話戴口罩遮三醜，點解對我好似無用....

以前唔會戴口罩，呢排帶左發現自己戴到成個on9咁，柒到嚇親
但係街度，偶爾望到d女仔帶住口罩都feel到佢地係靚女，成個look好好睇

帶口罩唔夠架, 要帶埋護鏡
試下配款黑超, 咁咪變靚囉

試下戴埋帽